G持港獨既有可能係間諜

應該唔係講緊近呢幾個月既事，
黃之鋒？熱狗？

熱狗近排幫手維穩露骨到直頭連掩飾都廢事

係咪收到風就黎穿煲

捉鬼就真係中計啦

梁天琦

熱狗反對香港獨立

出po之前可唔可以做下資料搜集

你擺明5毛
從來只有藍屍先會話黃之鋒係支持港獨
一直有留意社會又點會唔清楚之鋒立場係點

係